拍左拖3年 分左手2個月

呢2個月買禮物 氹佢都冇用
搵佢都好冷淡
佢話只想一個人 放鬆 見到我就會煩 叫我唔好搵佢咁多
係咪已經再冇機會

咩事分?

磨擦太多

係
比個限期自己振作
你情緒到唔開心者
做返個男人啦

唔夾既大家一齊都無癮

肯定帽左 唔好on9
信我 一個月後佢會突然公開

唔夾大家可以遷就

唔會 佢冇識第二個

唔係咁易遷就

都一齊咁耐 對大家性格其實都清楚哂

分左就分左啦
頭也不回地走
係度扭扭擰擰做乜尻
尻痕就打返個飛機
然後去識過第二個啦

好大機會有人追緊

應該冇 佢除左我 冇男仔搵佢

放低唔到

樓主係男?
我都係一齊3年半分左兩個月

一個月前食左次飯

係
分左手 我都同佢食左次飯 不過佢唔多想理我 只係靜靜地食
陌如普通朋友

留個tg加你傾下？

唔好搵佢啦，愛佢就比佢揀啦，比d空間佢啦
唔係揀你都冇辦法
btw要揀你既，自然會返黎

岩啊,你而加做咩佢只會覺得煩,仲有愛就唔會同你分手
分分中而一刻比人抽插緊,過幾日公開有就仔,你咁緊張會仲傷心.

呢一刻其實我地講既野你都明,但我知你做唔姐,打個飛機,訓教好啦巴打

我都知 但仲未放得低

女人講野你都信
同居加 返工都一齊 ？

唔係既 那來的自信

同你地一樣，分左兩個月，都有食過飯，佢話做朋友好舒服

就係清楚唔可以遷就一世

屌大家會唔會咁似，我都係拍左三年幾，不過就分開左個半月